Modulo Usuario

ABM Usuario
Usuario: campo alfanumerico (Sugerencia: Crear la primera letra del nombre y el apellido completo)
Nivel: Administrador(solo desarrolladores) Ejecutivo(jefe/responsable de area) y Empleado(permanente/transitorio)
Password: campo numerico (Sugerencia el nro de dni o cuil)

Nivel Administrador:
Acceso Total 

Nivel Ejecutivo:
Acceso a Modificar y Eliminar

Nivel Empleado:
Ninguno